<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Posts on Bas1cTF</title><link>https://bas1ctf.github.io/posts/</link><description>Recent content in Posts on Bas1cTF</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Sun, 28 Aug 2022 17:10:52 -0500</lastBuildDate><atom:link href="https://bas1ctf.github.io/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Git</title><link>https://bas1ctf.github.io/posts/git/</link><pubDate>Sun, 28 Aug 2022 17:10:52 -0500</pubDate><guid>https://bas1ctf.github.io/posts/git/</guid><description>Vincular Git Para conectar correctamente es necesario tener configurado Git;
Se establece un nombre con git config --global user.name &amp;quot;Nombre&amp;quot; Se establece el correo: git config --global user.email &amp;quot;email@email.com&amp;quot; El correo tiene que ser el mismo utilizado en la cuenta Github o Gitlab. Para enlazar Git con una cuenta de Github o Gitlab solo busca como enlazar con SSH, las instrucciones pueden cambiar y nada mejor que buscar la documentación oficial.</description></item><item><title>Tor</title><link>https://bas1ctf.github.io/posts/tor/</link><pubDate>Sun, 28 Aug 2022 16:35:24 -0500</pubDate><guid>https://bas1ctf.github.io/posts/tor/</guid><description>Comando (sudo) apt-get install tor para instalar/actualizar tor.
Para ejecutar el programa se utiliza (sudo) service tor start.
El comando service tor status índica el estado de Tor.
Para detener su ejecución se utiliza (sudo) service tor stop.
Proxychains es una herramienta que obliga a cualquier conexión TCP hecha con cualquier aplicación a seguir un proxy como Tor o cualquier otro proxy HTTP(S). Está herramienta es ampliamente utilizada durante la etapa de reconocimiento.</description></item><item><title>Regex</title><link>https://bas1ctf.github.io/posts/regex/</link><pubDate>Sun, 28 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://bas1ctf.github.io/posts/regex/</guid><description>Cualquier dígito Se puede usar \d para indicar que se trata de cualquier dígito entre 0-9. Para descartar cualquier dígito se usa \D.
Cualquier caracter El . (punto), se usa como comodín para indicar que se trata de cualquier caracter, solo indica una posición, para utilizar el punto se necesita escapar con \..
Solo [abc] Poner caracteres entre corchetes nos permite hacer match con solo un caracter de los que vienen dentro del corchete, por ejemplo, [abc]an da match con la palabra dan y la palabra ban, pero no con rei.</description></item></channel></rss>